原來食拖鞋飯係咁辛苦

是咁的
啱啱識佢知條女好有錢 住豪宅 人又靚
心諗呢啲同我差幾丈遠既人唔會啱key啦
莫講話拍拖 連朋友都難做
點知識咗兩日後佢主動搵我傾計 但我嗰刻冇話好開心
反而諗佢會唔會係撚狗咁撚我 你知啲有錢人㗎啦
成日鳩流流咁樣過日子 唔知會唔會有啲咩特別嗜好㗎嘛
加上邊有女咁撚主動 仲要靚女嚟
點知傾傾下發現原來大家啲性格又幾似 放低咗戒心
隔咗兩個禮拜佢搵我出黎單獨食飯 咁我緊係話好啦
有女送埋黎唔通唔要咩 去之前仲要gel撚哂頭 着撚埋老西 驚佢唔知會帶我去邊啲high 卡士地方
仆佢個街 點知出到黎佢話去食大排檔 早講就唔撚着到咁撚樣啦 仲要比埋邊枱古惑仔笑
好啦都唔緊要 食食下飯佢問我飲唔飲酒 我唔通話唔好咩
即刻向住個伙記大聲嗌 比兩枝舞女嚟
佢當頭嚇一跳 問我做咩要舞女 然後我就話屌你啲有錢女真係離撚哂地 舞女咪即係藍妹囉 然後佢就面都紅哂 嬲爆爆咁撚樣食飯 成程冇講過野
好啦到食完野埋單嗰陣 雖然我知佢有錢 但係都諗住我請㗎喇 啱啱仲好似得罪佢咁
點知佢快過我係銀包攞張金牛出黎 仲話唔洗找 想話唔好都嚟唔切
嘩嗰刻我真係暗爽到仆街 做咗咁多年人 竟然有女請我食飯 心諗呢條女簡直係人間清泉
隔咗幾日 我地真係一齊咗 點樣表白嗰啲唔講啦 都係嗰幾味啦
重點嚟喇 而家拍咗三個月拖 餐餐飯都係佢請 又係咁買新衫新鞋比我 中間仲請咗我去一轉日本旅行 遲啲仲話去歐洲喎
我老母問我係咪發咗達 我都唔好意思講個真話出嚟
頭一個禮拜都仲係好開心 唔知點解而家開始覺得自己好廢
好似襯唔起佢咁 堂堂一個男人日日洗女人錢
你話一兩次就爽姐 而家每逢同佢出親街都唔洗錢 搞到都唔想同佢出咁多街
我曾經既夢想都想食拖鞋飯咁過日子 但係原來係咁辛苦 諗返起以前同另一條女窮有窮拍 大家AA制 雖然佢唔係好靚 但都冇而家咁折墮 而家都唔知自己係咪一個男人...

我ok架

好似做鴨咁

叫佢打本比你搞小小生意
咁你覺得會唔會好啲

加甜Please

幾歲？快撚啲中出 人生贏家

成篇潮文咁

咩戲

人生贏家

潮文共賞

可能會

未上過床唔可以當溝到，祝你成功。

想知點識

比人包咋你 你估真係溝到

我OK架

恭喜你，人生勝利組

去日本嗰陣已經埋咗牙

我都好想過呢啲生活

酒局 friend搭friend

最後唔係問邊度整MOON?

潮文

完全潮文格式，由其藍妹果到，投入唔到

0 分重作

Congratulations

媽媽吾耐克，零分重作

邊到辛苦

藍妹同金牛免找個度誇張咗，請修改

介紹俾我？
我食埋你果份

舞女

明

你應該諗下
係你上世做咗啲好事
今世個天呢俾你享受
可以享受幾耐唔知；但有得享受丶食到幾多丶穩定幾多俾自己做將來呢，就靠你自己啦

抄大時代啲橋

樓主係咪碌鳩識轉彎

你咪當比人包左囉
我諗佢都係玩玩下架啦

手足職賭未 等緊跟你d水

佢係二世祖唔代表佢叻過你

我ok 喎

人窮唔緊要
志短就唔得
好好錫老婆仔女，盡力增強自己，俾心機同努力，做好自己問心無愧就得

睇到一半睇下最低係咪問邊度整iphone個d

你唔食我食

內射佢落左訂先

有幾辛苦，放低無謂尊嚴啦，你要餐餐食麵包住狗屋定住洋樓 做隻好狗？

新年流流，唔好FF

贏家

唔係你估
搵著個有返多少脾氣嘅你仲仆街呀
成世頂住條氣好似肺炎咁撚樣

6/10

又有新潮文

樓上咁多人信？

飲開藍冰

平時去大排當都係話腦細整兩條女黎

點睇都潮文
舞女真係多左

睇左開頭 覺得係潮文 碌到最低 仆街咁撚正常既
之後重新睇都覺得係潮文黎 呃我唔到

ON9識得有個九十後就係咁仲去外父家開繼承事業都唔知幾撚好，當然個人要唔好仆街先得，人地老豆都觀察你咩人

唔要比我

唔好有性別伽鎖覺得男人一定要請人一定要俾晒錢一定要就晒女仔 而家2020年喇 咩男人老狗堂堂男人放低晒佢啦

辛苦得過日日做到隻狗咁？
拿拿聲滾大佢個肚上岸啦

假膠

重甜唔該

Home office home dreams

我都覺

3/10

Ching試過？

太假我唔信

傻啦耐左咪慣

我信樓主

屌你老母 拿拿聲攪到佢個肚啦 仆街 第一日做人呀

無咗舞女果part我應該會信

窮小子加有錢女，佢老豆一定拆散你地
所以一早叫佢老豆過幾層樓比佢，落佢名先
再中出佢，到時你就人生贏家
唔洗多謝我

咁你地點識

要唔要多條仔？ 我可以幫你分擔下

你宜家即係矖命姐屌你

醒喇ching，放完假喇

鴨黎咋你 3萬蚊過夜

最緊要開心

經典

你真係好撚醒

你估樓主唔識咩

我都想做姑爺仔

唔會好受

以為又爆左個moon

係咪開錯台

當自己鴨仔陪佢食玩訓啦
過一排就收得工無你事架啦

Can介紹？

好假

襯依家中出

條女都冇嫌你，咪生生性性俾心機搵錢
如果過唔到自己個關，就不如放番佢岀市場，唔好阻大家時間

其實呢篇寫得幾好 有潛力feel 差一兩句catchy嘅金句

咁係靚定唔靚

sor睇錯自膠

on99

樓主more
好想聽你地點相處

我接受到㗎

屌你老母

老西果度笑到我噴精

利申女
唔知咩叫舞女
金牛免找就好似真係誇d

唔係個個有本事食架

我信樓主。好真實

屌你老母諗住貼地少少溝個平民
點知你上網唱我，食屎啦

我都真係特登飛到最尾睇左我 屌你個reply笑到我

我好妒忌

佢仲有冇親戚單身 介紹下

這些機會不是屬於我.jpg

近期佳作，8分

屌你母真係離撚曬地

有冇有錢女溝我呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

屌你

大男人 垃圾
香港做唔到男女平等就係因為你呢啲垃圾

夢寐以求嘅生活

你唔要可以比我

諗起天若有情

fuck u

中出等做姑爺

0分

舞女

呀師兄你坐左幾兜？